五毛運作原理，你問我答

時事，新聞，政治係主戰場

佢地首先會去其他版搞一輪出post
以防比人發現太明顯新註冊做打手
係香討就會去股票版出post/回廢post
連登高登就自然係波台

之後玩法都係幾種
-唱淡反對派，降低對方士氣
-轉移焦點，出下風化post
-引起內訌，公屋私樓，港男港女，大學大專，泛民本土，其實好明顯
-洗版，令人睇唔到post討論
-玩膠，你認真佢就膠化你個post

有啲就出膠post起家先

針對起底功能

有啲係唔出post只係出reply+經常改名

階級矛盾本就是普遍存在於香港的

點解強力部門咁怕香港人成日講香港精神

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

d五毛好關心拳賽

好多五毛開post

時事台幾時獨立
咁咪唔怕五毛混入波台

咁喺個reply度公開ip頭兩組數字
認到果條友喺咩地區出post 呢招有冇用
雖然用vpn都可以轉到地區...
但點都filter度小小掛

😏唔識唔好亂講

我發過個夢，五毛本身都係打份工，係開post就有錢既情況下根本唔會咁好創意諗乜招乜招

而係比錢五毛既人去發板，由上年開始金主已經轉左做：

1.入post搵言論唔夠激既人罵佢五毛
2.開post講非建制既政治方向
3.開post講外地既罪案新聞
4.開post吹自己月入幾多幾多

有d特別任務係混入某d tg，有個over 40人既所謂祕密tg有7個係鬼😏

咩失敗主義洗板基本上已經一年都無一兩次

但大多數人係愚昧，只要有一個醒既引渡你去講「失敗主義」「波台」「洗板」就有好多人跟住講

咩都唔怕，最怕香港團結反抗
一有個「精神」，就容易積聚力量

冇用，五毛係自己屋企開工

出面班五毛駁撚命用曹星如洗版
仆街差唔多3分1咁撚多post係到互屌

即係你太低級
你講d 1234已經係上面既策略
1咪搞爛個場，討論唔到
2唔知你講咩
3咪貶低對手，抬高支那
4咪分化階層

rex tso代表香港（唔係支那香港）
所以方向應該要踩低佢，質疑佢

未夢見過有人玩咩膠化果d

主要係rex tso開始有凝聚力，個個睇
好似香港代表咁
佢地唔想香港人團結做地方個體

好多係1，你用論據，佢就極端化玩膠
例如

你話贊成港獨
佢就問你十月一做咩唔宣布獨立

妳自己都係一分子
好難信足妳

唔係收錢五毛所為

都係其他收錢五毛
五毛唔係得一個團體

整近期活躍list幾好
之前見有人一網打盡list晒一大串人名就唔夠集中

夢到香港呢架得4個老細做，想知再講

太長冇人睇
專捉最麻煩既
十個十個咁易記

想幫五毛spin?

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始
阿古路

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
明眼人 #7840

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

唔推唔係人
內容根本應該長期置頂

中銀61樓有幾多人開工？

果度搞策劃
真係出post狗屋企做

有冇辦法起到五毛底

你覺得波台同時事台係咪兩班五毛黎?

推

波台果班係香討果班黎
時事台果班係24小時，三色貓，JR

你見屌曹星如果班一開post好快有2x個正評
但係好快比正常人追返
即係起碼佢地有幾十個ac係手

好難，冇咩破綻

嚴重抹黑港女, 等港毒撚深信 港女係唔值得娶, 誘導佢地去娶蝗女人, 生蝗子

達到長遠洗血目的

五毛搵幾多錢一個月 ？

我都想知

五毛點請人
請咩人多?

好毒

其實佢哋好慘

Why

千奇唔好同情做陰質野既人
十個連登仔有一個信左佢地嗰套都仆街
可憐人必有可恨之處